麻煩連仔幫我刪#1302177 唔小心自爆左

如題

你report自己舊po就得

Cap左圖

絲打似24-5 唔似20頭

絲打我愛你

樓豬好靚女

自問一直都好努力對佢好，仲記得出第一份獎金嗰陣第一時間係買嘢比佢，我極度討厭比人口爆，都比佢，雖然次數唔多，我知佢鐘意比人含，我冇咩含呢方面嘅經驗，同真心唔係幾鐘意，都成日幫佢。唔係想話自己有幾好，佢都好遷就我，相處中真係冇問題，平時仲成日一齊打機，好開心一直都。

樓主，雖然我都好好奇想search下你，但都係幫你推一下，快啲改名換icon set private 避避風頭，唔好再自爆啦

人如其名

笑左

樓主好可愛

link ne

你用屎眼睇野？

仲新過P牌

大家放過樓主啦

批准

仆街啦你 屌你老母
自己人都搞

岩阿 咁樣搞 以後邊有人肯企出黎